中學生遭港警槍擊命危 台灣總統府：表達強烈遺憾 動用國家暴力只會惡化情勢

中學生遭港警槍擊命危 總統府：動用國家暴力只會惡化情勢

2019-10-01

〔記者蘇永耀／台北報導〕香港反送中運動今天下午爆發警察近距離開槍射擊年輕黑衣示威者的流血事件，總統府指出，針對稍早媒體報導香港反送中運動爆發激烈衝突，甚至有參與抗爭的中學生遭港府執法人員開槍致重傷，我們表達強烈遺憾。

總統府強調，事實證明，對渴望民主的人民動用國家暴力，只會讓情勢不斷惡化，最終導致悲劇的發生。我們呼籲香港政府當局，停止鎮壓手段，儘速並誠意開啟社會對話，落實對港人自由民主的嚴肅承諾，以化解不必要的衝突。

香港反送中運動今天爆發警察近距離開槍射擊年輕黑衣示威者的流血事件，開槍距離不足1公尺，中槍的中學生目前危殆。

美國、台灣、香港
三條戰線其實係同一條戰線

耿爽 埋位啦

Push

準備口交

日本呢

up

睇黎耿又要不爽了

日本有咩戰線？

又口交 出兵啦屌 等你呀 你肯出香港唔會待薄你 你要幾多我哋都俾
打贏埋中國 成個中國俾你分 美英台日歐 要一齊出 即管瓜分中國同香港 一齊出 中俄北韓都唔夠打

做乜鳩？

非中俄北韓者 就係同盟 美英日歐台 出得就出 嚟個第三次世界大戰

你唔出嚟打就收皮啦on9 你係咪諗住打得贏槍呀？

你全球登報 唔係想搵人幫拖？
齋用把口就打得贏枝槍？ 你嚟表演下

國台辨聽日話台灣冇資格評論

Blocked

香港係戒嚴時期既台灣歷史重演

講得冇錯

on9仔 冷氣軍師 垃圾 臭閪狗

你咁威 繼續出嚟幫手擋子彈 咁就贏啦

感覺台灣對人民既態度好溫和
亞洲黎講算最貼近歐美管治意識

推

多謝蔡總統

粗暴干涉中國內政

間接承認台獨

恥夾⬅下次讀返岩啦

耿爽：外國（疑？！）政府不容對中國事務說三道四。

耿爽 又不爽架啦

台灣應立即獨立

回憶小子係五毛狗嚟

金仔一到真係打就唔會理刁大啦 俄佬就不嬲趁火打劫開

多謝你提醒 完全封鎖

人話

我都覺佢哋到時應該調轉槍頭

蔡總統

口交部係咪又會話唔準對中國內政說三道四?

有畫面踎住食緊飯盒比人叫埋位，用衫袖抹一抹嘴就出來

起完底 全部3毛post嚟 多謝巴打提醒

block條戇鳩啦
舊登嘈到黎連登

耿不爽又又又又承認台灣係國家

咪撚理回憶小子條五毛啦

台灣冧咗橋 我哋都要慰問下佢哋

Push.

blocked

sor 之前block 漏咗

快啲做返啲行動攪尻支那啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

耿好爽

小學雞黎㗎?今天真今容易比人呃嘅

台灣以前都有白色恐怖時期
佢地今日有既民主得來不易

韓國人都係 台灣韓國今次好幫我地
但日本人好多都唔係幾認同我地既手法

日本電視台好多滲透曬
日本超多五毛

佢地就係太純
啲支那人喺台灣大聲夾惡啲台仔都唔郁佢地

真打既話
呢兩個共產沙煲兄弟一定倒弋/補刀
支共同佢地既牙齒印你估少？

再加埋依家上映緊嘅《返校》，令到台灣人明白自由嘅可貴，相信會更多人支持，小英幫香港人都容易啲

然後啲韓粉會話蔡英文會好撚開心，又有人血饅頭食

耿爽又唔爽了

耿爽：台獨勢力同香港反中亂港勢力合流

總統府強調，事實證明，對渴望民主的人民動用國家暴力，只會讓情勢不斷惡化，最終導致悲劇的發生。

講得好

台灣講係咪外國勢力呀口交部

屌 我係台灣人

習主席回應左未

放題任食 係得你姓韓既唔敢食